Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 197 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

鼠出去攞貨先

毒圖時間2.0

DEADPOOL 2.0

新po lm

屌你毒圖變dp

人手必備 一人一隻DP+WW

又要課金啦

去買攬枕順便幫巴打問下得返幾多隻係倉

Rb職員好好傾

要忍住

太得閒

心情都好d啦 日日吹下水 補下dp貨 又一day

RB有無靚女駐場

有

上下連登HT Post

dp世界第一

搵日係個邊做野睇下女先

有冇人知依家排到幾樓等開門

Sonic

好想ht開新野 但唸到要排後樓梯就想死

唔開合金應該無咩事

有咩要訂

截埋85都日日排啦

呢排冇乜訂都長期後樓梯

RB貨架 概dp 比各位巴打 清曬未

其實有啲咩咁值得要去排

Ca

開始悶
日日就係追post同fb睇有冇新料
但係最快都要等下年q2先有得真係拎到上手玩

追返舊野 有排你玩

Fb 就個個post都係放 85 50 ca單

日日排85單
諗緊排唔排埋thanos
金甲+手套好型

熱潮要過了

我由加500 排到加700 啦 一張都未收到 我想自用咋

買隻dp玩住先
呢度好多人都係咁
好似係

究竟排what

代表有水位跌

我都係自用
第一次玩遲落坑

收現貨玩啦 我啱回坑都係咁上網同去rb買現貨
而家啲單訂到基本上個個月都應該有新野攞

唔去兆萬

去兆萬咪唔洗排囉

仲有堆手套單

我都想收隻2.0 1200 唔知收唔收到

算抵

on9去兆萬啦

自唔自用邊有人理你
既然你都加得價 不如食而加個市價啦
市價升完你先擠牙膏加少少 點會收到

今日拎貨同訂野係咪又一條隊

排左幾耐

個個都話自用撚知平放比完你會唔會高價拎去炒

7個字姐

又吹奏DP!

早幾日訂左ca 後悔無訂到wm

wm真係越睇越靚

收單囉 平到咁

有平過1千...950

punisher wm仲靚過mk6

或者等重甲版

wm mk6真係有五次機會可以訂埋都冇訂
但越睇越唔想訂

好撚慘 算啦 下次醒目D去兆萬
不過真係好撚on9 全部同一條隊

暫時射程700

Cls, 開門排到17樓

係囉屌

上多次20樓訂埋

攞個貨都咁撚辛苦真係屌你老母

d人係咪排隊拎貨咋 好好奇而家d人排咩

好撚多炒狗

訂啦 為免以後叫春啊

啱排隊 平日都17樓
好多大媽

如果出重甲我咪又要排多次

心地唔好

似係有人想谷爆巨腸條數?

好撚多普通話同蝻亞話

今日拎貨洗唔洗排同一條隊

大媽排隊黨,好想問佢每日收幾錢,我請佢地返黎幫大家排

要呀屌，諗撚起就嬲

同問

我尋日排 真係咩人都有 拎貨又有訂貨又有加名又有 重要前面個個光頭炒家拎貨 同埋有個阿公拎住一搭單加名

屌你老母 同一條隊

大陸佬真係CLS

而家d訂單仲有肉食咩 請個人返黎排 分分鍾倒蝕

怕乜 玩ht就要有all in嘅覺悟

想問而家mk 50 同endgame thanos 炒價要加幾多？

等價交換

岩先仲見到班炒狗係地下集合

仲有咩炒？

比double 點都會有既

應該係隊長,大陸截左

撚知佢地，阻鳩住哂

行過去屌柒佢

18樓依家 20樓行落來有一半大媽

我唔敢計上年11月回坑到而家洗左幾多錢

嘰哩咕嚕都唔知嗡乜春佢地

你可以搏下遲啲會唔會跌

講個過程嚟聽下

食炒或者轉售圖利都係自用既一種
我話自用搵人300萬放個太古城單位比我

想收Winnie the Pooh單，暫時見唔到有人放

抵啦

大陸官網淨返量子服同手套仲開訂，其他一早截晒

FB D價唔會過高？

笑死，答真都比人當假

宜家囉貨都要對電話?

岩先行落嚟見到有個四眼女，著粉色衫，幾gfable

唔會，yahoo d價先高

mk50 rerun大概500-800

訂貨咋 有人訂貨加拎貨一齊未當左拎貨要

因為我地心地唔好

Thanks! Thanos 唔見有人放

唔出重甲真係不了
出重甲我就9衝

外國 = 大爺
香港 = 契弟

我排佢前面幾個

淘寶粒頭到左 但都好柒下
都係安心等EG出貨算

你指佢定我

我就唔係

點解wasp無人想要 套衫都幾靚阿

我從後望

撈咗少少christian bale 落去？

點解你收左wasp但唔收埋antman

係幾QQ既 仲帶埋風扇仔專業

今日攞貨係咪仲係要同訂貨同隊排咁戇鳩？

Tony個粒都還好D 易認得出
Ca真係唔似

搵佢果陣 隻antman已經被人買左 得返wasp
而加搵緊antman

今日見有人放原價單

想問佢攞電話

佢突然離隊走咗上去

又走返落來

我女友黎 佢今日放假 我叫佢去排隊

咁好！
後樓梯真係熱死

有人放antman搭埋wasp 都會收 但唔諗住單隻wasp收

咁可以唔收既姐
依家又要搵淨antman

屌你都唔撚係人嚟

就嚟變痴漢post

唔緊要啦 如果有孖裝先再放wasp單 反正首日 應該吸引既

排隊無聊阿嘛

係後樓梯無咩好望

咪就係

比職員左上去呀，無得繼續望個屎忽

上到去你哋咪又係望eva，扮乜嘢

排前面條女好正

有無人見過有人放Winnie the Pooh 單

屌你地 唔好同我爭Eva

有冇人知黑豹王座派到幾時?

自己開po徵啦

師兄ip都唔洗check

屌! 今日拎bp

有冇短褲仔

大媽

屌你宜家行親落嚟都係佬嚟既

訂一隻前後要戇鳩兩次是常識吧

雖然柒 但拍埋都叫認得出... Ca真係...

好在隻博士上一水拿左

星期六衝出去拎bp係正確

tony明顯無咁似
ca 似啲但條頸反光
睇咁耐得ht皮膚上色最似有層次
其他既膚色都一個色咁

為訂玩具排後樓梯幾個鐘
香港應該係先例

CA本身無頸 另外配

屌你地齋講冇圖

ds

好啦
我怪錯左佢

咁為訂玩具朝早6點頭班車過海排7個鐘仲要咩都賣曬叫咩

Hottoys D安排真係世界級

係愛呀哈利

戇鳩

人口密度高麻

吹吹下水到20樓門口了
平日一點開門排隊都要一個鐘

啱呀！所以我訂左punisher果隻

平時訂貨同取貨唔係兩條隊咩
今年做乜尻

走左啦我又打緊機

玩左咁耐
家陣先知腳板有個拉申關節
好失敗
怪唔知得成日覺得隻野好似長短腳咁

唔夠人造勢搵埋取貨個班際旗

取貨多過訂貨掛
一係就唔俾拎貨當fast pass

排到18 樓

個頭雕幾靚，有硬漢feel，骷髏頭又正，仲要係史上第一隻雙肩炮wm

因間上到去同班staff反應下

有乜可能因為人數多而訂同拎貨一齊排

依個真一早訂左首日

屌 粉紅衫個女仔都係炒家來
聽到佢同大陸黨交流，同夥，依家排咗係我前面

努力

幾時限香港人訂呀仆街

D職員趕狗真係大快人心

咁又癲得滯

幾時 係19樓睇唔到

有咩問題，大陸，外國都有代理

Feel 到好多巴打金鐘仔咁既樣玩緊電話 一睇就知連登仔

諗唔到有咩原因唔訂

半年都黎

咁日本又唔通剩係比日本人買玩具咩

或者排2條隊都好

你又知班大媽冇身分證
每日150,大把大媽有身分證啦

Ht都係當你班香港人係狗咋，派又派得慢，取貨訂貨一齊排

新手一問
請問邊到可以搵到每款ironman係用邊種電池同埋要幾多粒？

兩支炮都咁短

今日放假冇野做又去幫手谷票房
睇第4次

說明書

呢隻幾型喎 之前都無留意

咁我呢個好似好啲

應該仲有

真愛

我都睇左4次 就黎識背

屌快啲影個粉紅衫女相，俾我地認住邊啲係仆街炒狗

排一日隊賺得幾多
真係咁好搵？

痴撚線

傻豬
好多排隊大媽都有hkid

今日都拎貨訂貨同一條隊？

借問聲個Marvel燈箱而家係咪無得訂架啦？得Hyson 果時先有

6000

超級大傻仔

你同個買家講，我有全新，6000放比你，睇下係咪造市狗

mk50 SC 平左好多啦已經

騎劫黎賣

我訂左啊

渣打版黎架

係啵

哦原來係渣打版，咁應該係條傻仔有限量版情意結

成班唔睇字

岩先狗主就嚟排到櫃臺，派定錢比班狗訂野，點知比職員捉到正stop左佢地
狗主又on9，行最頭，到狗主埋左枱，班狗無錢想問狗主攞個陣都比職員趕埋另外一張枱搞手續
但條狗無錢，同職員嗌，仲死瀨話：我d錢擺左係佢個度
職員起哄：嘩，我都想你擺d錢係我度
之後另一個職員就：無錢係身/d錢係人地度既出去搞返掂先再排過啦
之後一連十隻狗敗走

呢隻靚到,利申我都有

巴打荷包好深 佩服

屋企一定好大

Game 角
所以無訂

10／14000605

好撚窮 黎緊再要用錢 其他洗費先用得多

大快人心

我係咪要學D台妹腔咁講: 要來我家參觀嗎

應該見佢地日日排 睇唔過眼

巴打有無1：1手套

班狗係17樓集合，有心搞鳩佢地既ching可以去搞搞佢

增加工佢量喎大佬

我只會訂1:4 1:1不了

點攪 打鳩佢地咩

好波

真正返工做到無停手

去緊Rb

DEADPOOL

最估唔到係岩先丁緊個個gfable都係狗乸嚟嬲

同一個電話訂過__唔可以再訂__

巴打放到隻neo未

等整好新屋先 到時俾2條女我ok?

其實infinity war套衫都好靚 比你毒到

5月頭唔該

iw ca佬味本身就正，哩隻仲要貼緊原價，追番隻啦

見到隻1:4 dark vader 就好想入 不過又驚太高屋企冇地方擺
有啲心郁想入返上年個隻，但依加個個都放marvel

遠睇又好似Ok
諗緊換返鬍鬚頭定點
Btw入啦 IW呢隻堅抵玩

仲要本身爛爛地
扭到爆哂都Wfc

好似斜視咁

唔落地台已經好高 但唔擺櫃又唔掂

想問下大家。 放單有自己電話。 唔怕遇上痴線？

其實1:4一係放BATMAN 一係放IRON MAN
DV放出黎真係會氣勢形 但如果DV無白兵就無個個氣場 差好多

乜撚野問題黎

我都想知

可以加Q&A

問個個咪痴線佬lo

如果有人放1700我就秒

好似你先係痴線個個

追empire dv啦個地台好正

你係靚女就話啫,男人老狗驚人打黎叫仔屙夜尿咩

絲打驚遇到痴線佬

係 屌 個頭雕好j
點解唔出1:6

fb 有

咁都有得笑

最主要1:4 擺唔入櫃

你當ep6版係最後一隻dv啦
如果琅出一係今年一係明年
反正佢都雕左個頭

等佢跌到Batman begin咁先入

買1:6啦, 1:6既DV都好靚

候活點會唔出呀 放心都得

好奇問啫

張單我老婆黎

你放左出去?

真 STARWAR真係會出 睇下係出邊隻姐

佢有價佢想放

lm

你幫佢交收咪得囉死蠢
身份證就話驚姐

你出去交收囉，我諗冇人咁得閒會走去打去單上面個電話掛

依家真係好撚貴
重貴過1/4 42dx版
之前有巴打話依隻靚到原價入都抵 我都想睇下佢入

如果係真係等下先 反正都見唔到人放上年出個隻

以前差唔多經驗。C 字頭app 用我老婆張相賣野。 出到黎話乜男人黎

間唔中都見過有人放2手，1500-1800左右

係度問價又唔係義海價放
但你又知價
定你想有人答高價d

屌 你理閪得人地點諗

各有各好啦
ep5版地台靚 而ep6版造型基本上同ep5版一樣
不過啲配件應該照番1/4架啦 即係戰損手同頭雕個啲
如果你鐘意1/4啲件 但又想細隻啲 咪等下ep6版
如果你鐘意ep5版個地台 就等fb啦

1:4 DV 唔係好少人放咩

關佢鬼事咩大把人用假相啦
我試過交收sd msg係咁叫佢師兄前師兄後
出到黎先知係女人啦

好多喎
一係平兩舊
一係搭住mark7黎放

okok 叫佢賣左85 單先

等緊一個機會

咁樣啲狗仔有冇糧出

好多平原價兩三百單係FB

我而家反而想收MARK7,但唔岩價

大把啦
試過出到黎小學生，用老豆Acc Post

諗起中學生買鞋事件

買鞋給哥哥 400字

排左咁耐原來咩都無 GG

我靜係想要piglet
有冇興趣share

darth vader ep5係咪即係個地台有燈個隻？
ep6就未出？

心涼哂

係 ep6 係1:4 就出

屌你齋睇字都覺得爽

我就係both都想要

求detail

咁由佢啦

呢條問題好有深度

要收就快，遲下派貨又少人訂個價就座火箭
樹人同47 就係例子

校隊哥哥

頭先同staff講咗陣

拎貨同訂貨一條隊 好似係管理既決定

不過我都體諒既 今日貨既人都特別多

個啲係南亞定大媽團？

好彩幾日前拎黑豹仲未有呢個on9制度

造勢就造勢啦

想請教下大家有咩方法整返直啲衫/褲

的猴活去後樓梯等佢感受下民間疾苦

我想佢快D出返隻SW同Superman 俾我

熨斗

滴膠應該捽捽下is ok
布料就住燙

除唔到果啲點熨

除唔到，用手大力掹ing

仲有10日就去迎娶DP

用熨斗個角仔？ 雖然高難度

睇唔透點解要咁做
老實講而家先來訂野用家/炒家去唔到5:5 都6:4
咁點解唔開兩三個位俾人攞貨
定專登迫人唔好呢兩日來等過兩日截訂之後少人D先
但如果係咁唔好叫人來攞貨未得囉

多數大媽, 有一兩隻港女嚟

現場睇會想為職員們拍手

造勢ma，唔排多D人，唔通成日冷清清咩個場

得返2盒炸

但佢排到後樓梯搵咩人睇, 又唔係排到樓下

岩岩訂左mk85

你真係好衰 等我去掃埋呢2盒做大炒家先

有錢人

屌拿星 要入大西北拎隻hb番屋企
諗起都攰

GOGOVAN

全民炒DP

你知，我知，全香港玩hottoys既人都知

話説隻美隊果個addition parts係包埋石仔定係無包

我剩係知佢地個安排好憝鳩

話說點解mark 50 rerun左宜家都炒到兩倍價錢？

推DP上5000 貴過46不是夢

早玩早享受

都唔知邊啲人成日山矣話截左
去訂先

我都想訂 可惜冇錢

唔關事既 你有愛先會捨得放咁多錢係渣兜姐

有冇人覺得最初版CA
套制服好似多detail啲 同埋冇咁膠
依家套制服越嚟越dark

人地有現貨囉

3A電

諗緊整濕少少再吹work唔work

咁睇唔開。。一球做半年定期都有一皮野

一向都係咁，只有你跟佢個規則黎玩，慣左就無野

你唔好心

搵唔到人賣全新

你係度講完俾人秒左啦

call車黎講最平係咪佢 ?
今次真係要食樹皮

係

唔好再講ROLEX

想問普通版wm mk4 +500係咪合理？

好合理啦

善良人埋藏著最壞的心眼

見今晚涼番唯有死死氣今晚掛隊拎貨
好想快啲玩隻ds

一定係佢
的士既話你預250+ (單程)

唔該曬真係無搭過
不過我諗埋單都要差唔多二百架啦
重要落雨

戶口長期得四位數字

Mk85 連黃豆都冇都開

你預真係200啦 150應該難D
我之前成日飛的入去大西北先知大約價姐

不過我唔知你邊度去啦 因為我係自己屋企去先計呢個價咋

我見人拎1/4 joker係拉車仔

巴打又有故事? 你都玩好多範喎

沙田差唔多價啦
我飛的出灣仔都係百二蚊

屌我隻博士有爛布，上一隻都無事，今次中伏。

而家上去維修係咪要同訂貨一齊排？咁灰…

依隻手揪繩都得啦
不過有車仔係舒服好多

想收wm mk4 會場特別版 請問市價係訂金 on top +幾多到？

600-800

1600－ 1800 左右 全單

推post快到以為有新野開

連登個個出口術勁到仲以為睇緊火影

嘴遁

100萬擺6個月？

我出名窮 拎貨找數時唔見人了

thx! 師兄

做咩放係渣打
之前我都有你既諗法
但係你擺1球係渣打
不如放係第2間銀行
相差半年既活期存款差成8500蚊
我估買到2隻炒價啦掛？

一陣拎貨又要排，排排下驚忍唔住訂埋bw佢咁嘅做法真係好仆街

一早就應該訂啦

無時間排.......早前唔洗排時上rb訂左85 thanos,岩岩先同人收左張captain，一陣再交收浪人，差bw就完坑

咪就係之前85都係直入訂到，都唔知而家做乜事
btw邊有完坑架thor hulk呢

繼續排隊收85單

睇唔明 即係點

講真 真係會排排下諗埋訂唔訂其他 我冇訂隊長 因為本身有內戰 尋日排排下係到諗 屌 排咁耐先係拎貨 好似訂埋野 冇咁蝕 最後都係冇訂到

有一皮咁多？

第二張相塊面重衰過內戰咁

上年DS2.0仲未出.隻DS炒到5千幾

之後有人低價放咪又係比個賣家撚狗

點解重有得訂都要同人收單

燈光唔好ja ma

頂 數字遊戲

似係表情累事 睇番官圖好似馬嬲咁

有冇sad圖睇下?
唔洗一齊排 直接入去同佢講想換貨就得
琴日換過ds

會唔會派快d？
不過sc特別版都可以既

玩具av仲讚渣打marketing有撚頭
不過可能好多人做都唔出其, 呢家呢個勢

愛國者二手市價幾多？想收隻

呢個勢先要留流動資金

活期有地方2.5% 打上啦
咁都做渣打真係on9到震啦

係啊不過個陣我廢時相認啦，我人生失敗組

唔騎劫 想知就pm 我啦 telegram

sor1999, 我指a4呢個勢

1200

mortgage link 2.275一球一個月都2000蚊袋, 仲可以隨時拎錢出黎

唔係人人有ML la 師兄

RB現貨神物

dp2.0堅高質

要求停止

番工啊，收工出到mk都8:30～9:00

活期要做到2.5我印像中好多間都要兩球以上

有需要telegram 傾 唔騎劫人地

Ps not bank staff or fund staff

Mk7 31/7 +1000$點睇

你唔要我要

請問各位師兄，Mk 50 武器包訂全套好啲，定係等人逐件放售會好啲？

今朝問過但係1001咗
準備最多預3k5-4k 收隻mk5，但係睇個市價都冇咩可能
咁橋見到ebay有人放二手dx11 4k
去唔去馬好？定係fb收會有機會平小小

師兄睇到想買？

你當dx11 4000係公價黎
fb好多時都係放番依個價

我頭幾個想買 但都未買

唔係+ 800ja 咩
兩倍咁癲？

捱多十日

點解唔去FACEBOOK問

好多有錢人 我想加入都加入唔到個話題

我住港島 之前試過去荃灣一次過收晒mk 4,5,6 拎撚到想死

我成個post都出唔到聲
又幾K追HT，又渣打

冇錢玩 搵得個雞碎咁多
有錢都比曬HT 邊有錢剩投資

我搵到7K HB了

幾時交收

咁mk5有冇機4k收到？

每日唔同架喎個rate

聽日交收 全新

之話跟最新架啦?咁我計下數先

之前就得 而家d價痴晒線

上年出到9800都收唔到直接收左2 3 4 5 6玩

u ho rich

最高果期好似萬二？

依家個價回落番去岩岩派個陣咁
avg3個期炒到上萬 真係cls

啱啱打開fb 見到一堆人放Mk50現貨咩事

好耐之前 而家未有錢收hb1.0 收埋hb可以收皮

個個想飲頭湯

我收埋6都可以收皮
但其實今次係第一次食炒追現 諗住食一次就算

有冇人知而家排到幾樓 想去拎ds

點解隻Flash要用魔術貼咁on9

入大西北收野應該直頭call van走啦

就係隻HB?

打上去無人聽

未 派到會有sms
如果收單唔加名就祝你好運

想問問大家點Keep D 皮類衣既HOTTOYS?
因為我有2隻爆左皮 出面買唔返

好尷尬 答咩都會比人罵

收左隻 deadpool 全新 1400 愈睇愈正

suicide squad

得一張影印版單 150賣比你

啲錢真係唔慳得
又大盒又熱又落雨

Sideshow

嗯嗯

你好叻呀

又唔係特別平

繼續玩串個party

好在我都係自己排 唔會上去訂

加左啦
我見有人放6月9即取單
我6月10單

跟visa/master既話, 應該要8.xx

係囉攬炒
lm睇等block到時集運都運唔到黎香港
真係好威威呀

大把人以為識少少就玩串個party
識咁多野真係好威威

不如用$200買孩之寶果隻MK7，同Hot Toys果隻差唔多

Mk7 訂金1500
真貴

你地心地唔好

買左未

唔係唔好 係唔洗下下咁大隻字講晒比黎
同埋追一~2個post都知咩黎

你呢個網fake架喎，之前係度買左假貨仲要冇得退
都係去返55買穩陣

有d人直接永久封鎖算啦

有無巴打割愛內戰bucky
Tg: @edse96

8.幾咪仲貴過食炒

完全封鎖

所以咪有分期option 不過計埋轉運 其實差唔多

黑馬

rich

有無人試過係淘寶買HT
我想要Baby Groot LMS004但無人賣
反而淘寶見到2500HKD有全新完貼未開，連啡盒

可能ok ge...不過大陸多騙子

我都好想收baby groot lms004
但真係貴太多有閒錢先收

咁撚疊馬

派到6月9號

網路圖片

咁Mk50呢？今日打咗5次都無人聽

等緊賣家覆

我都驚，但如果2000都會試下

John wick D單越黎越貴訂單都加+700
其實隻野本身係幾錢

依家收單要本人去先俾拎

訂金多定少總數都係一樣
訂金俾多啲尾數咪少啲
你嗰舊都係咁多

1000 31/7 好貴

Hot toys 真係大仆街 連買單都唔俾

又吹

有冇巴打玩NBA？岩岩見到淘記呢個頭好撚正

吹奏師

唔知點解睇完笑左

吹啦 加名個d咁點？

剛剛上完去拎 要本人拎資料對先俾拎貨

無加名咪要本人拎

咁咪即時加50拎

咁你本人係到先俾加

啱呀，加左名自己就係本人囉

即係買左單果d要聯絡單本人上去加名或者一齊上去拎

想問下呢度俾唔俾收ht？

繼續吹

逼你俾50蚊加名

唔7信你咪自己上去問

買左單果d 都唔知仲聯唔聯絡到單本人 自求多福

考古題

Mark 50支細炮電影有冇用過

下幾時搞到加名都要本人係到

唉呀 慘啦 慘啦 咁我點算啦
要快啲搵返個賣家先

條友鳩up

痴撚線，又一個垃圾刷存在感

我唔信fb無人講依件事

琴日見到eva好似真係有查

因為有個戇鳩拎貨+訂野

你買撚左好多張單咩 記得搵返賣家啊

加咗名，一個在場就得啦

我買咗好撚多單呀咁又點？

琴日都有人話拎貨要check電話 其實係佢又訂隊長又拎貨 所以先比人check電話

今次係咪又係愛回家 - 誤會半小時

after sales service

你隻luke唔洗拎啦

繼續佛系+$700收mk85單

琴日係有人講過上去拎貨果陣俾人check電話

係咪Fb見到？

呢度

有加名 就唔怕啦 因為一定check到我有無加到聯絡資料架

，

咪即係逼人俾50蚊

保障大家啫

同個fd換單都要晒50蚊

50蚊保平安 當然你可以唔畀啦

同個朋友換單你就 同埋佢上去拎貨開箱啦

hottoys dpolicy亂9咁黎 改黎改去 咪搞到網上咁多山埃lor......

Fd就唔怕啦，一齊拎完食飯

On9 你同fd換姐 咁其他人呢？

我成手單 得你隻luke唔係本人

我都講緊ht on9

講得咁好聽就唔洗要50先加到名啦
擺明想賺到盡

收唔到就算 系列？

開多啲訂，我想比多啲錢佢賺

加埋條友鳩up笑下佢戇鳩咪算

前兩日買單
個賣家都好緊張咁講左幾次叫我去加名，如果唔係唔見左張單就仆街咁話

你加唔加名唔見咗張單都係會仆街

Ht淨係加名費都賺到笑

想齊Team cap差bucky同sw

收50 蚊都收到發發聲

想話收隻mark2合金都3500窮

屌你老母拎貨都要喺18樓開始排隊

屌你老母垃圾hot toys

見班炒家執咁多
陳生都唔執輸

最後都係決定訂埋deluxe hawkeye

收唔到就唔玩
RERUN先再玩

今日見到個+600 秒左

正確決定
利申已訂

繼續佛系收antman

其實Civil War Captain Battle ver 當時係唔係好少人訂 見無咩人放 我好想要

今日先有人放 連埋ws 4700 抵到仆街

Total好似得300隻

我都見到 慢左見到已經17個comments唯有等下次

當時佢同普通ver 差不多時間出
純粹旺角新世紀會場版⋯
隊長fans 都應該衝哂去訂左普通版
Battle ver 當時都有限limit...好似150 定300

原來得咁少仲稔住係豪華版黎 任訂 唔怪之咁少人放

這些機會

玩完隻BP 真係只可以罰企

我有Battle Ver上海版 其實想換返個普通版
貪個咬牙頭 但係個盾啪口位有斷 唔知有冇人換

有無人會要

越睇越靚

但其實咬牙頭 同 battle ver個地台 我鍾意地台多D

有冇人知iron gg現貨同單而家咩價

1490好似

Alita地台

D地地台係靚既 不過好阻訂 冇位放 好少用

呢隻抵屌啦
一個價錢兩隻角色頭雕又似
仲要之後都唔會有浪人呢個look

想要battle ver

仲有Disney+

睇睇下想拎張antman 單換flash單

有冇人好鍾意拎住張可取單上20樓拎貨個下好有難以解釋既快感

同地鐵站交收根本冇得比

望住排隊班人既勝利感？
但依家拎貨都要排

果刻會覺得20樓D燈好暗好迷幻

falcon 係咪好貴？

應該無

唔係好貴渣嗎 4千到

死貨變4000貨
係一個勵志既故事

仲以為條友冇咩人鍾意
睇返 美國隊長2 表現好正

係咪真係要張單嘅本人先拎到貨咁on9？

訂野原來可以直接full paid 見有人放full paid單
一直以為係俾訂金先 攞貨再俾尾數

放咗套衫，等緊套新

就係見到有人放 1000比人秒左

吓，講咩？唔係認單唔認人架咩

有戲上既話一撚定會貴，仲要舊年開訂個陣都唔多人訂，過左好耐先截，只能怪你上年冇訂。隻野好似1490

利申: 舊年第四日單

FB個個唔係話 買左單條友三個星期未攞貨 先打比單主叫佢拎貨咩？

轉咗新政

唔係啊隻iron gg收返黎架喎

1/4dv 去到1600...

個個都話wasp柒 唔知幾正 一早襯低價收左單

拎貨都同一條隊無咩可能停

有咩理由要人拎貨排隊...

幾時分番兩條隊
想拎力架俠

CLS 分開都唔明有咩問題 拎個貨都要排樓梯

有冇人放mk 5合金呀

希望開Pepper 如果動漫節先開仲大鑊

FB大把

係真既話fb會有人講

一派少少首日即變mk5咁暴升

到時即刻收張動漫節VIP飛

冇VIP要先排兩個鐘頭入會場 再排兩個鐘頭入去買嘢

識波 ching

400蚊 第3日

留tg 我有性趣呀

有無師兄知道 joker 1/4 派到邊日？

2.0好正，復仇者聯盟2出到4都有呢個造型

隻眼好似細咗d？kg隻眼應該再大小小

咁多年都無試過開vip隊

第一次排後樓梯
我想攞隻doctor都咁難

有朋友試過乃野收左張報失單，上去加名先知， 當然賣單個個唔會再搵到，想問要點樣避免？ 要捉埋賣家上去一齊加名先俾錢？好似賣車轉名咁

加名個時唔會知有冇報失過
開始派貨先報失到

唔係未可取單係報失唔到架咩，係既話唔收可取單咪得

原來如此，即係收現貨單反而有危機？ 定係要捉埋人上去取現先穩陣？

其實好早之前已經有睇marvel
好後悔點解唔早啲落坑
原來呢隻嘢係死貨

單就得一張，憑單拎貨，報失左既話所有加過名既人係度先可以拎到貨，記得留低交易記錄。證明見到真金白銀買返黎

現貨單 我會一齊上去

收單好難有交易紀錄wo, 通常都現金

約人交收個d對話

焗佢payme

高招

叫佢用返嗰個聯絡電話send個短訊畀你咪得囉

對話紀錄好似都要show

你指落單個個電話？

yes, 如果唔係嘅 就職場叫佢打單number 跟住再畫張單已經轉售咗畀你。

通常都係 fb個啲PM, 呢啲報警好似無咩用

其實佢不如廢除30日攞貨期啦
日日都八點，遲收工攞唔撚到貨

其實你咁驚不如唔好收單
買現貨啦

正常你wtsapp佢個電話同單上電話一樣多數都安全 唔同嘅就唔好也或者9衝去加名啦

收過6張單都冇加名 冇事， 但通常貨都未開始派個啲我都會加名

其實都幾撚on9

岩岩禁禁下唔知點解佢會自己彈出黎

直頭低能啦

日日都要排隊

On撚鳩都唔知邊撚個諗排同一條隊出嚟

訂貨要排後樓梯都算
呢個我接受到
攞貨都要排，你話係咪戇撚鳩

尋日上去EVA講無辦法 話拎貨多過訂野

擺到明係特登啦
一次過儲埋咁多派
怕後樓梯冇人排

佢突然間返咁多貨 又唔派

上去拎咩

上去整bp 歪撚到仆街

我個隻都歪 換完點？有冇相睇

問左話依家加加埋埋派緊差唔多成十隻，個個都拎貨

遲吓唔排除會變返兩條隊

真係當個個土豪？

換完好好多我係條頸個位完全唔對稱 呢家好返
之前係咁

接近40隻
單隻計都唔算過份
你儲到咁先棄坑比我都行package

張單過咗30日我一定屌柒佢

我個隻膊頭位啲紋都一高一低

拎貨要同 訂野排同一條隊？

有無試過自己拉下

係，唔知邊個諗出嚟

突然覺得好蝕

有 拉完會回彈 唔知換唔換好

唔係拎嘢可以直入咩？

我覺得你呢隻ok

而家唔係

不散放係點交收 好想知

Gogovan囉

都係嘅 始終自己破嘅處

耶穌個價係咁跌
早知唔訂啦

根本食炒價已經戇鳩啦

耶穌係邊隻

頂 想收antman首日

我覺得可以原價收

遲入坑想後追冇辦法

Obi

抹塵都有排煩

check 件都check 足一日

等到出年應該差唔多回落?

有無巴打今日去過rb見到仲有nano手套攬枕買？

仲原價？減$200啦！

#曲

Thanos 3.0感覺會旺過2.0

如果升就越睇越靚架啦邊有得早知

咁都係嘅我明白
我都想要返mk6, 46

件都多過Infinity War 呢隻仲靚左

年頭派貨

46真係，好想要啊

件甲先正

46 47

mk6 點解冇乜人留意
啲武裝好好j
仲有啲藍光透出

上次隻anakin就係咁
好彩後尾出左動物節版
用貴小小既價錢食動物節版都叫條氣順d

Mk6都已經炒到上天啦

六點幾買咗隻

6,7,46,47
炒到上天
打和啦Super

mark 46 concept art收唔收得過？

頸入面嘅膠紙要點樣先可以搣走?

燈到起死回生召喚太陽王巴打

你整條頸出黎味搣到

你真人頭點裝咪點搣

點樣可以整出嚟

battle ver 啫係有黑豹爪痕盾嗰個？
我有個fd上年棄坑超低價比左我，引左我入坑

btw,手扣同盾嗰個位甩左，大家會用咩膠水痴？普通模型膠水好似唔多夠力

向上推再抆

唔影響就唔洗痴都得

就係而家hold唔住個盾，好難擺pose

想去拎FLASH都唔想排條後樓梯大佬..

試下百德膠

我都係

想拎奇異果都唔想排隊

背甲咁難拆幾屌有冇人教到我？

CLS...

rey b個look真係麻麻

上YOUTUBE SEARCH MARK50 HOTTOYS

係
射落海都唔想益佢地
如非後追

大家估下動漫節有咩，私心wm重裝甲

肥thor Pepper 重甲wm Rocket
撚狗咁撚

手套HULK

到時訂ben算
如果有knights of ren都可以一戰 但好多隻

又要等抽籤

one pose only

一定有star wars

4隻都想要

DC好似得沙贊

都冇

佢個沙贊戰隊一出蝕硬

[member]55個10%off得一隻用得架咋?[/member]

隻合金膊頭關節鬆，有冇得搞？

有無巴可以介紹邊度有Baby Groot 買

出隻扭得既HULKBUSTER2.0

候活究竟出唔出poe 都唔錯

一定有四成係star wars啦

想問動漫節只係for會員定平民都訂得？

9up下，如果重甲係dlc咁裝落部mk6到就好笑

出沙贊不如出番cyborg

出john wick既時候仲驚首日太多人 ，拖到10月尾先訂

我麻麻地

會唔會太勁，驚手殘整到其他位

今晚試下上淘寶同外掛鬥快

直接唔撚要本身對wm都冇乜愛

拎枝棉花棒點小小上去
跟住擺喺到一陣就得

砌到手軟

唔該巴打

差隻killmonger

好難收

正常首日一定多人排，John Wick都係首日算多人排(當然冇Marvel咁癲)，不過我就唔急去訂同埋咁岩第二三日都唔得閒，結果第四日先去，直入唔洗排

其實CW個套黑豹衫係咪 黑豹個人電影 開波跳降落傘救人個套黎

係，其實影好多

除左大脾肥左小小 成個body靚過2.0

我都覺舊靚d 不過都入埋新

真心唔明，到今日仲要咩理由要日日20樓排隊

寫定bot啦你

第五日單
希望第一水派到

見到有隻二手放3千

壯好多

關愛座都係派首日咋，John wick呢隻熱門邊有可能派到5日

三千算平⋯啲人普通版都開緊2千尾3千

有呢件配件已經夠做

我都好想

見親呢張圖都諗起我愛羅

第3日 搖撚準備

左右兩邊甲有得拎起，拎起左會見到塊甲有位抆

？

say 個hi

起到呢 已追 快啲派啦

又爆post

新POST

助推

1

2

3

4

5

6

尊

機